有無人去左挑釁以外個展？

策展人講番當年佢地挑釁係義上一代寫實風格攝影既挑釁，形成今日e種攝影哲學。
有無人話到我聽香港攝影哲學係咩？香港夠竟有無攝影？

香港嘅攝影哲學係買最貴嘅攝影器材，去同一個嘅景點影一幅又幅相同構圖；最重要係啲相可以放大去聞相

挑釁唔係就係鬆郁蒙咩

鬆郁蒙係手法，表後個哲學先係攝影

後期中平卓馬推翻provoke，提出圖鑑話論都好值得去討論

你覺得香港冇攝影哲學你咪自己創造囉
識奶中平卓馬就會高尚啲?講白啲係你自己冇自己嘅哲學
你笑香港攝影係侮辱緊啲默默耕耘嘅攝影師同埋自己
香港出色嘅攝影師出唔到名創造唔到氣候 你呢啲咁嘅人都有份造成
香港冇攝影?我笑撚完左笑埋右

問個問題又答唔到，明明第一個comment都唔係我打

崩口人忌崩口碗啊

嗰條傻鳩，嗰post話明係講Provoke,唔講中平卓馬唔通講你啲幾月幾張相啲飛機post咩

驗眼啦我講緊你話香港冇攝影呀

搞清楚
講中平卓馬冇問題
不過講到香港出唔到中平卓馬呢類攝影師就有問題
繼續無的放矢咁踩港啦 ok架
自己井底就話香港冇攝影
ching不如放低幾個你睇得上眼嘅香港攝影師等大家學下野

最欣賞咪你囉

其實成個post都好似無人講過香港出唔到中平卓馬或者香港無攝影
人哋問你香港有咩攝影哲學你答到未？？
你要所謂重振你嘅攝影台，就應該似翻嗰人，唔好似隻狗咁，一啲反諷就足以踩親你條狗尾
你咁有抱負，你唔應該只係喺連登到流連，好多gallery等緊你，加油啊，支持你

仲有你條撚樣答非所問，嗰post講provoke，唔講中平卓馬唔通講你吖？仲喺度吠話咩識中平卓馬高尚啲，跟住又話講中平卓馬無問題，九唔搭八
好心得閒除咗用陪相機打j之外，唔該下個腦啦

樓主一開波就話睇完個展之後用譏諷嘅語氣問香港嘅攝影喺邊 以我理解佢意思係香港冇高手
至於香港攝影嘅哲學呢條問題根本唔valid
一個地方咁多人點樣用一個哲學大包圍曬所有人?
我問你歐美日攝影哲學係乜你答唔答到係乜?
駁唔到就鬧人係狗你睇你幾撚高質?你老母咁教你?
on9話我流連攝台唔影相

講都有好多方法
定係你個腦行二進制 得1同0冇其他選擇

你真係on 9 㗎喎，定有妄想症
邊度有話你無影相
其實點解攝影台充斥住啲好似你啲on 9， 有問題有唔直接答，曖曖昧昧咁，到最後原來又係幫自己賣廣告
仲諗住你講下香港有咩哲學，喂大佬你講到出嚟叫做有啲嘢落下袋
我都想話你係攝影大師多過係隻狗啦，但你表現到成隻被人踩尾嘅狗咁，唔話你係狗良心都過意唔去啦

又係你叫我影多啲相唔好上咁多攝台
我點樣自我宣傳唔通你知我叫咩名
樓主一開波就咁撚串你expect有正常討論 你傻撚咗?
我已經講一個地方唔會有一個哲學 你唔同意可以反駁 唔好喺度loop
你何嘗唔係夾撚住條尾走 又冇答過正題 喺度講經

原來你弱知文盲嚟 ？叫你去gallery啊
連登gallery?

你條傻鳩嘅思路好有趣

各方面既香港人都要加油支持

問有咩哲學=/=一個哲學大包圍曬所有人，日本都唔係淨係得中平卓馬森山大道，甚至中平卓馬前期後期都已經轉變左，而係問緊咁多(如果有)哲學有無人可以講解下其中幾個?真係想學野，可惜無人答。